同屋企人嘈完交 依加係公園電話就無電

問老母借paypal黎買vip都唔撚得
又唔係要佢比錢
正仆街黎

咪阻撚住我同你老母扑野啦